香港人咁鐘意返工, 不如整個支持返工大遊行啦

跟住騎劫左佢應該至少500萬人

香港主流民意係返工

其實好好

不論政見，要求上班！！！

但小心反騎劫

我要call 水警送我過海返工

手停口停腳不停, 出黎遊行啦

比港豬睇下自己幾核突

一隻港豬負評

比佢CONFIRM倒自己幾多人仲得了...

支持返工，政府讓步大遊行

文宣做野
用藍白background
月愛香港珍惜香港反暴力字眼
今星期日遊行（我地休息）
之後send去藍谷

越少人越好，可能10萬都冇，鐘意返工只係少數人，再騎劫食TG放題 水炮
藍加藍變黃

每日一車車遊行緊仲唔夠啊？
仲要我地出黎遊行？
唔洗返工啊？

妙計妙計

五大訴求 返工即可

香港人! 返工!

解散警隊 放工再算

好仔唔當差 返工正乖乖

光復香港 返工革命

想要！

真

推

Stand with Hong Kong, Fight in office

認真少少，叫支持一國兩制遊行仲好啦